撐警班人唔聽警察話，點解唔用胡椒噴霧同催淚彈？

From Apple daily

有警員在中信大廈門前，呼籲撐警人士以另一方向路線前往政總，但有市民未聽勸告，往繼續往與警員所指示之反方向行走。

屌你老母！